馮yy竟然係飲食節目露埋佢絕無僅有既波gap

G

條女好撚正呀

你老母露埋成大個gap比我睇添

屌你老母

伯母絕無僅有嘅波gap好撚正 而家瘋狂夾緊腸

好想睇...

伯母

fyy都幾樣衰

都好過架純

Hello 無圖

唔明

巴打你咁都夾到 樓主老母平到仆街喎

俾人屌到對奶腫曬啦

hello無圖

皮鞋狗

又要問候你老母

( Show Blocked User - 奇雲道爾 )

我個名

圖都冇都仲傾到落去

召喚文化沙漠潮文

。。。

做乜撚啊你

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

連登仔啲名成本聖誕咁厚，莫講話打牌，買餸都無時間

馮閪盈

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係連登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪......

沙鳩

圖呢你老母！

又冇圖

樓主開post真係keep住一貫既水準

乜撚嘢波gap, 乳溝呀!!

圖都無張

25仔都有今日

誰能及我驚天動地 連流淚都覺嫵媚

睇馮yy都算喇，㩒到入黎仲要圖都冇張？
樓主你老母大減價？

仲推緊？

奇雲道理 曾一起走過的日子~